到底係網絡騙案定有人中飽私陰囊

睇相

派嘢睇邊個派
有啲工作人員鳩流流放題任你食
有啲好撚認真 一人一份

私陰囊

應該係檢疫完啲resources冇人要

一人一包事先執好曬！

紅威寶
正野喎

而家香港政府做野點會冇落格啊